古有朗拿度，陳振聰，顏福偉

今有痴Lam，李泳漢，張振朗